（負能量源頭）太多ive仔要求高品質生活，太少ive仔能付出

ive仔要50K人工，但你憑什麼？

屈蛇捐錢未

Ive仔

無付出，但又要回報

又或者出一分力，要求一百分回報